\begin{exoApp}{30}{3}[Suite de Conway]
\label{\formatexo{6}}
Déterminer la règle régissant la suite suivante :
\begin{align*}
u_0 &= 1\\
u_1 &= 11\\
u_2 &= 21\\
u_3 &= 1211\\
u_4 &= 111221\\
u_5 &= 312211
\end{align*}
Ecrire un algorithme en pseudo-code calculant $u_{1000}$ (Il pourra être utile de créer des sous algorithmes)... On utilisera de plus des mots pour représenter les éléments plutôt que des entiers.
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
